：：：：太古黃店：：：：

太古有咩黃店推介？
返工想食個老早，幸罷爛都係美心集團...

推推推

Sensory zero, 師父飯堂

太古城中心不嬲都美心天下
其他好似都係親中公司/中資

無，建議離開太古

我都想...去得邊

我有時去太古做野，中午都會行遠小小，去太安樓食 #文興記 #曜嚐 #來來小食 乜乜熱狗

堅係太古好似多 #博拉別天神拉麵 不過對我黎講就貴d